車路士連屈福特都輸,點贏英超呀

返去耕田好過la

上年咪贏左
俾其他人贏下得唔得先

起碼叫贏過呀

真
支持我利重奪英超

又想話邊隊有攞過呀？

又想話邊隊冇攞過呀

水昌宮，般尼，愛華頓，熱刺，利xx

我地呢排都贏夠了 好想比其他人贏下

問隊衛冕球隊點贏英超咁搞笑

講歷史你去買碟睇啦屌
每個禮拜睇live做乜柒

黑哨狗收皮啦

都冇攞過，點重奪？

18次英超冠軍wo

未來隊

未紅牌前咪又係踢到屎咁。
今年收皮啦！

車土依隊波係比港毒之父咁樣既傻仔捧

雲爺爺都係自己不敗奪冠過, 諗住等人不敗一次佢先再出手
點知冇一隊爭氣

咁我諗爺爺唔需要再出手

今季未完宜家英超冠軍仲係車仔喎

猁記頂呱呱 猁記冇得頂

英甲利物浦

金章係我地到 樓主唔識波

Jer夠未呀 雜種狗